# Brazil Checkout Fields Chinese Translation
# Copyright (C) 2025 ysmo
# This file is distributed under the same license as the Brazil Checkout Fields package.
# Translator: ysmo, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Brazil Checkout Fields 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ysmo/brazil-checkout-fields/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 12:00+0000\n"
"Last-Translator: ysmo\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Customer type field name format is invalid. Only letters, numbers and "
"underscores are allowed, and must start with a letter or underscore."
msgstr ""
"客户类型字段名格式无效。只能包含字母、数字和下划线，且必须以字母或下划线开"
"头。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Document field name format is invalid. Only letters, numbers and underscores "
"are allowed, and must start with a letter or underscore."
msgstr ""
"文档字段名格式无效。只能包含字母、数字和下划线，且必须以字母或下划线开头。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer type values cannot be empty."
msgstr "客户类型值不能为空。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置已成功保存。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Settings have been reset to default values! Cache cleared, statistics will "
"be recalculated."
msgstr "设置已重置为默认值！缓存已清理，统计数据将重新计算。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Brazil CPF/CNPJ Configuration"
msgstr "Brazil CPF/CNPJ 配置"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Field Name Customization Feature"
msgstr "字段名称自定义功能"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "This plugin supports custom database field names"
msgstr "此插件支持自定义数据库字段名称"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Field Name"
msgstr "客户类型字段名"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Only letters, numbers and underscores are allowed, and must start with a "
"letter or underscore"
msgstr "只能包含字母、数字和下划线，且必须以字母或下划线开头"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Field name for storing customer type values"
msgstr "存储客户类型值的字段名"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Current effective field name:"
msgstr "当前生效字段名："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CPF Customer Type Value"
msgstr "CPF客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Value saved in customer type field when user enters CPF"
msgstr "当用户输入CPF时，客户类型字段保存的值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Current value:"
msgstr "当前值："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CNPJ Customer Type Value"
msgstr "CNPJ客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Value saved in customer type field when user enters CNPJ"
msgstr "当用户输入CNPJ时，客户类型字段保存的值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Field Name"
msgstr "文档字段名"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Stores formatted CPF/CNPJ numbers"
msgstr "存储格式化的CPF/CNPJ号码"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Brazil CPF/CNPJ with smart document detection and multi-language support"
msgstr "智能文档检测和多语言支持的巴西 CPF/CNPJ 验证插件"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Important Notice:"
msgstr "重要提醒："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"After changing field names, new orders will use the new field names to save "
"data"
msgstr "更改字段名称后，新订单将使用新的字段名保存数据"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Existing order data will not be automatically migrated to new field names"
msgstr "现有订单的数据不会自动迁移到新字段名"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"It is recommended to test in a staging environment before using in production"
msgstr "建议在生产环境使用前先在测试环境验证"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Field names can only contain letters, numbers and underscores, and must "
"start with a letter or underscore"
msgstr "字段名只能包含字母、数字和下划线，且必须以字母或下划线开头"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Data Migration Tool"
msgstr "数据迁移工具"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"If you have changed field names, you can use the following tool to migrate "
"existing order data to new fields:"
msgstr "如果您更改了字段名称，可以使用以下工具将现有订单数据迁移到新字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Migration Source Fields"
msgstr "迁移源字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Source Field:"
msgstr "客户类型源字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Source Field:"
msgstr "文档源字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Migration Target Fields"
msgstr "迁移目标字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Target Field:"
msgstr "客户类型目标字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Target Field:"
msgstr "文档目标字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Start Data Migration"
msgstr "开始数据迁移"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "🔄 Customer Type Value Migration Tool"
msgstr "🔄 客户类型值迁移工具"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Value Migration Feature"
msgstr "客户类型值迁移功能"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Use this tool to update existing order data when you have modified CPF or "
"CNPJ customer type values."
msgstr "当您修改了 CPF 或 CNPJ 的客户类型值时，使用此工具更新现有订单数据。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Use Case:"
msgstr "使用场景："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"For example, when changing \"pessoa_fisica\" to \"individual\", or "
"\"pessoa_juridica\" to \"company\"."
msgstr ""
"例如将 \"pessoa_fisica\" 改为 \"individual\"，或将 \"pessoa_juridica\" 改为 "
"\"company\" 时。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Original CPF Customer Type Value"
msgstr "原 CPF 客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Old CPF customer type value to be replaced (e.g.: pessoa_fisica)"
msgstr "需要被替换的旧 CPF 客户类型值（例如：pessoa_fisica）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "New CPF Customer Type Value"
msgstr "新 CPF 客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "New CPF customer type value (current configuration: %s)"
msgstr "新的 CPF 客户类型值（当前配置：%s）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Original CNPJ Customer Type Value"
msgstr "原 CNPJ 客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Old CNPJ customer type value to be replaced (e.g.: pessoa_juridica)"
msgstr "需要被替换的旧 CNPJ 客户类型值（例如：pessoa_juridica）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "New CNPJ Customer Type Value"
msgstr "新 CNPJ 客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "New CNPJ customer type value (current configuration: %s)"
msgstr "新的 CNPJ 客户类型值（当前配置：%s）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Migration Options"
msgstr "迁移选项"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Migrate all historical orders (including orders using default values)"
msgstr "迁移所有历史订单（包括使用默认值的订单）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Check this to also migrate orders using default customer type values"
msgstr "选中此项将同时迁移使用默认客户类型值的订单"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "⚠️ Important Notice:"
msgstr "⚠️ 重要提醒："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "This operation will bulk update customer type values in orders"
msgstr "此操作将批量更新订单的客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "It is recommended to backup the database before execution"
msgstr "建议在执行前备份数据库"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "A detailed migration report will be displayed after completion"
msgstr "操作完成后将显示详细的迁移报告"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "If unsure, please test in a staging environment first"
msgstr "如果不确定，请先在测试环境中验证"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "📊 Data Preview"
msgstr "📊 数据预览"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Click the button to view current customer type value distribution in the "
"database:"
msgstr "点击按钮查看当前数据库中的客户类型值分布："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Preview Data"
msgstr "预览数据"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Start Customer Type Value Migration"
msgstr "开始客户类型值迁移"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Unable to load data preview:"
msgstr "无法加载数据预览："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Error occurred while loading data preview"
msgstr "加载数据预览时发生错误"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Cache cleared, data will be reloaded. Page will refresh automatically..."
msgstr "缓存已清理，数据将重新加载。页面将自动刷新..."

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "📊 Recent Order Data"
msgstr "📊 最近订单数据"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"If data is not displaying correctly, you can clear cache to force reload:"
msgstr "如果数据显示不正确，可以清理缓存强制重新加载："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Clear Cache"
msgstr "清理缓存"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "🇧🇷 Total Orders"
msgstr "🇧🇷 总订单数"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "All Brazil orders"
msgstr "所有巴西订单"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "👤 CPF Orders"
msgstr "👤 CPF订单"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Individual customers"
msgstr "个人客户"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "🏢 CNPJ Orders"
msgstr "🏢 CNPJ订单"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Business customers"
msgstr "企业客户"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "⚙️ Current Field"
msgstr "⚙️ 当前字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "🔧 Current Field Configuration"
msgstr "🔧 当前字段配置"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Field:"
msgstr "客户类型字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Field:"
msgstr "文档字段："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Order Storage Mode:"
msgstr "订单存储模式："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "(High-Performance Order Storage)"
msgstr "（高性能订单存储）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "(Legacy Post Storage)"
msgstr "（传统文章存储）"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type"
msgstr "客户类型"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Number"
msgstr "文档号码"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Current Field"
msgstr "当前字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Legacy Field"
msgstr "旧字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CPF Field"
msgstr "CPF字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CNPJ Field"
msgstr "CNPJ字段"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "No orders found with Brazil field data."
msgstr "暂无包含巴西字段数据的订单。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Error loading order data, please try again later."
msgstr "加载订单数据时出错，请稍后重试。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Migration field name format is invalid."
msgstr "迁移字段名格式无效。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Data migration completed! Successfully migrated %d orders."
msgstr "数据迁移完成！成功迁移 %d 个订单的数据。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "%d orders had errors during migration."
msgstr "迁移过程中有 %d 个订单出现错误。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "No data found to migrate."
msgstr "没有找到需要迁移的数据。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Error occurred during migration: "
msgstr "迁移过程中发生错误："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Customer type value migration completed! Total migrated %d orders (CPF: %d, "
"CNPJ: %d)."
msgstr "客户类型值迁移完成！总共迁移 %d 个订单（CPF: %d 个，CNPJ: %d 个）。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Migration Details:"
msgstr "迁移详情："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"%d orders had errors during migration. Please check error logs for details."
msgstr "迁移过程中有 %d 个订单出现错误。详细信息请查看错误日志。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"No customer type value data found to migrate. All orders may already be "
"using new customer type values."
msgstr "没有找到需要迁移的客户类型值数据。可能所有订单已经使用新的客户类型值。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Are you sure you want to reset to default configuration?"
msgstr "确定要重置为默认配置吗？"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Field: _brazil_customer_type"
msgstr "客户类型字段：_brazil_customer_type"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Field: _brazil_document"
msgstr "文档字段：_brazil_document"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CPF Customer Type Value: pessoa_fisica"
msgstr "CPF客户类型值：pessoa_fisica"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CNPJ Customer Type Value: pessoa_juridica"
msgstr "CNPJ客户类型值：pessoa_juridica"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "This operation will take effect immediately."
msgstr "此操作将立即生效。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Field Name Preview:"
msgstr "字段名预览："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Current Customer Type Value Distribution"
msgstr "当前客户类型值分布"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Field Name"
msgstr "字段名"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Customer Type Value"
msgstr "客户类型值"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Order Count"
msgstr "订单数量"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Document Type"
msgstr "文档类型"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "No data available"
msgstr "暂无数据"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CPF (Individual)"
msgstr "CPF (个人)"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CNPJ (Business)"
msgstr "CNPJ (企业)"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CPF (Default)"
msgstr "CPF (默认)"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CNPJ (Default)"
msgstr "CNPJ (默认)"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: brazil-cpf-cnpj.php
#, fuzzy
msgid "Storage Mode:"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  brazil-checkout-fields-zh_CN.po (Brazil Checkout Fields 1.0)  #-"
"#-#-#-#\n"
"存储模式：\n"
"#-#-#-#-#  brazil-checkout-fields-zh_CN.po (Brazil Checkout Fields 1.0)  #-"
"#-#-#-#\n"
"存储模式:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Legacy (Traditional Post Storage)"
msgstr "Legacy (传统文章存储)"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Error occurred while previewing data: "
msgstr "预览数据时发生错误："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Pessoa Física"
msgstr "Pessoa Física"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Pessoa Jurídica"
msgstr "Pessoa Jurídica"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CPF customer type value: updated from '%s' to '%s' - %d orders"
msgstr "CPF 客户类型值：从 '%s' 更新为 '%s' - %d 个订单"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "CNPJ customer type value: updated from '%s' to '%s' - %d orders"
msgstr "CNPJ 客户类型值：从 '%s' 更新为 '%s' - %d 个订单"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "If data display is incorrect, please click"
msgstr "如果数据显示不正确，请点击"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "here to view debug information"
msgstr "这里查看调试信息"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid ""
"Please check the field name format. Only letters, numbers and underscores "
"are allowed, and must start with a letter or underscore."
msgstr ""
"请检查字段名格式，只能包含字母、数字和下划线，且必须以字母或下划线开头。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Invalid field name format"
msgstr "字段名格式无效"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Debug Information"
msgstr "调试信息"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Administrator permissions required to view debug information."
msgstr "需要管理员权限才能查看调试信息。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "WooCommerce Storage Mode Detection:"
msgstr "WooCommerce 存储模式检测:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Detection Process:"
msgstr "检测过程:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "WC Settings Detection:"
msgstr "WC设置检测:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Database Tables Detection:"
msgstr "数据库表检测:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "table exists:"
msgstr "表存在:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "No"
msgstr "否"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "record count:"
msgstr "记录数:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "WC OrderUtil Class:"
msgstr "WC OrderUtil类:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "OrderUtil Detection Result:"
msgstr "OrderUtil检测结果:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "HPOS Enabled"
msgstr "HPOS启用"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "HPOS Not Enabled"
msgstr "HPOS未启用"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "OrderUtil Detection Error:"
msgstr "OrderUtil检测错误:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Final Result: High-Performance Order Storage (HPOS)"
msgstr "最终结果: 高性能订单存储 (HPOS)"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Final Result: Legacy Post Storage"
msgstr "最终结果: 传统文章存储"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Data stored in:"
msgstr "数据存储在:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "and"
msgstr "和"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "tables"
msgstr "表中"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Related Fields in HPOS Tables (limited to top 20):"
msgstr "HPOS表中的相关字段 (限制前20个):"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Related Fields in PostMeta Table (limited to top 20):"
msgstr "PostMeta表中的相关字段 (限制前20个):"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Record Count"
msgstr "记录数"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Unique Orders"
msgstr "唯一订单数"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "No related fields found in HPOS tables."
msgstr "HPOS表中没有找到任何相关字段。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "No related fields found in PostMeta table."
msgstr "PostMeta表中没有找到任何相关字段。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Legacy Data in PostMeta Table (for comparison only):"
msgstr "PostMeta表中的遗留数据 (仅供对比):"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Note: In HPOS mode, these may be old legacy data."
msgstr "注意: 在HPOS模式下，这些可能是旧的遗留数据。"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Current Plugin Configuration:"
msgstr "当前插件配置:"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "High-Performance Order Storage"
msgstr "高性能订单存储"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Legacy Post Storage"
msgstr "传统文章存储"

#: brazil-cpf-cnpj.php
msgid "Debug information loading error:"
msgstr "调试信息加载出错:"
